有無人有玩龍珠超英雄 superdragonball ？

如題，講緊實體卡個隻

啲卡好靚

代理個腦其實諗乜, 而家啲細路都唔會留意龍珠架啦
香港啲機擺晒喺文具鋪玩具鋪
男人老狗去玩好似低B仔咁
正常擺機鋪唔得嘅

但其實邊到仲有大型機鋪

switch都有可以玩

我又覺得入玩具舖無咩問題。同埋現場見試玩都多小朋友去玩

算鳩數啦 節奏好拖好慢 電腦版都唔想玩

比部jojo生存者我地玩好過啦

好似無出過電腦版wo

無實體卡就興趣無咁大

自己去steam 搵dragon ball

見到啦，評價幾好啊。而且街機有實體卡。開心。

只係街機台灣配音唔掂。

得日文 唔識玩

有英文

有咩 update左?
之前玩得demo有英文

應該分日同美版

垃圾代理7張變5張
同高達TRYAGE一樣 出個亞洲版昆錢
遊戲平衡魔改到垃圾，亦會出幾代突然停營運收皮
一日唔係好似拉打咁跟足日版出一日都係垃圾卡GAME唔洗玩

最仆街同我跟台版講國語
我有熟店打都無心機去打